[生命誠可貴] 各位一定要upgrade防彈頭盔

見到好多同學仔仲戴緊安全帽
仆街，打緊杖啊，中彈有機會死人架

你睇下粒海綿彈，鋼板都穿

所以最低基本要求，係買PASGT防彈頭盔

PASGT能抵擋重1.1克的硬物以每秒620公尺的速率射來，例如：
一發點四五口徑手槍彈從7公尺處射來，祇會在PASGT頭盔造成凹陷，無法穿透，因此PASGT可以抵擋戰場上的破片和斜向射來的子彈，但如果是被步槍彈正面命中的話仍可以打穿。5.56×45mm NATO子彈可在300公尺處貫穿PASGT盔。

各位家長，有錢出錢有力出力，麻煩買多d高級頭盔比前線

如果有更好提議都可以提出

最後一句: 生命誠可貴，自由價更高

組織全民玩快閃！

槍都用唔到咪仲好？

呢個咁平真係樓主個講緊個款？定仿製wargame款黎？

假野唔防彈架

唔洗100都防到彈

一舊水防彈？真？